係咪行行都會有少林寺？

意思係入去捱幾年，岀番黎就好打得

Eg, Account —> Big 4
Marketing —> 4As
Banker —> 4大內銀？唔識
建築師—>??
IT—>??

政府行業係垃圾

IT -> 四大Vendor

銀行點會係四大內銀啊

以為講緊只有仔無女

Supply chain成行都係

但出嚟冇撚用

入完政府岀黎，面皮比人厚幾倍

唔識啊麻

點辛苦法？

雞 ---- 大富豪, 中國城??

Lawyer > ifirms

IT: PCCW ASL

ibm

駁唔到

唔係通常用 木人巷 嚟形容咩

少林寺係冇女

呢幾間學壞手勢就有
boc之前合作，連d香港人都奇奇怪怪

工程嘅話 Arup同cm wong算唔算符合樓主描述

Account? Big4?

好挨得就係
好打得就一定唔係

以前係 IBM

保險：Aia, manulife, axa
地產：中原，美聯，利嘉閣

Archi firm —> 三何

boc 都算最近步伐 其他真係

你啱，少林寺係無女人
木人巷有

姐係得個做，無野學？

係咪OT到2046
但係人工又加得快？

入面重量唔重質
會學到點做得快同多 但唔係點做得好
做壞手勢 之後轉工唔自己改變
永世入唔到top嗰堆IT公司

寫一堆垃圾比個客
d script 左抄右抄 炒埋一碟
只有加沒有減搞到個舊野行得勁慢
Del完bug就交貨

係咪咁？
外行人唔太識
定IT唔係指programming?

係 我講緊曲狗
就係同你講嘅差唔多
而且大部分客都用緊十幾年前唧tech同practice
vendor就局跟
越做越同top嗰堆公司脫節

炸薯條 —-》 m記

咁行行都有大公司嫁啦

大到500強高層果d都係神人來

HR 無

耀才証卷？

券

自己睇世界100強果d咪癲佬公司

Banking:四大on銀 Citibank SCB HASE 大新

中資是天堂

中資岀黎同世界脫軌

木人巷唔係喺少林入面咩

原來木人巷都係無女人

何設計hpa? barry ho?
邊三何？

邊四間？

Archi 又係有開工無收工？

睇邊間，細firm 係，大firm睇team

邊4大？

屌邊個咁睇唔開，由天堂出返嚟地獄

ASL 食屎啦累撚到我雞毛鴨血仆你個街